緊急！如何去安慰一個被另一半傷害的人

如題

又想搶人野

頂住

借個膊頭比佢

借____比佢